女朋友嬲到仆街...因為...

我係佢朋友ig 張相到留左句on9
佢跟住嬲左我
大家評評理

Push

圖

on9

痴線我緊係嬲啦 你就on9

你女朋友小氣 撐樓豬

你差唔多係佢面前落佢朋友面加落埋佢面
除左ＧＯＯＤ ＪＯＢ之外都唔知比咩評語好

個on9係人地留先 我只係無加無減照copy

咁人地有冇嬲嬲豬，有既話咪奶哂野。

咁都開po on9架

（自己咩事女朋友都會嬲到仆街）

而加呢個年代 係朋友ig下面留句on9邊個會嬲

同女朋友共用account
希望佢睇到

你朋友都唔嬲 咁你女友嬲咩
我知喇 一定係佢覺得你想溝佢朋友

正解
我應該唔可以同有pussy既生物講野
利申：佢岩岩同我講話聽日同兩個男仔出街

覆佢on9

係咪得我覺得樓主好撚小學雞
你話人on9 一係同人熟到講笑咁 一係真係屌9人on9
前者 你冇啦啦做乜同佢啲朋友咁撚熟
後者 幫佢得罪人 連自己隻狗都管唔掂咁
多一事不如少一事 你得罪佢啲frd 好快就會俾人唱衰 可以等分手